注意！極恐怖揭尾故！

有個人出左門口行左一步 佢就破左產了
點解？

小心 結局超心寒極可怕

大富翁

錯 邊有咁易
預左你咁答啦

居然

因為係藍絲

非法集結 法律面前 窮人含撚

投共 （左）
然後就破產了

佢係一間公司行出黎？

李斯tim ah

共共共

唔係

佢身處咩國家 資產係邊個國家

yes no question
識唔識架你

唔識 SOR9

隻game係咪玩問yes or no
5記得點玩

真係好恐怖

佢5係自己屋企出黎？

秒

樓豬覆得咁慢

矛鮮支挽鳥

因為冇行右俾肥絲屌到破產

因為未破右產

無帶鎖匙?

禾鯛梨

唔重要